［魔獸爭霸3尋圖台］想搵返一張war3膠圖

以前有張圖叫聰明仔大冒險
隱隱約約記得個玩法同誰是智障差唔多
不過佢有個位係入左去會死
之後講一句阻住人扑野會燒春袋架
想搵返同班FD回憶下啲膠圖
自從kyo死左之後好多圖都搵唔返
大家有咩圖想搵返都可以係到問一問

好似一開頭揀人民幣 跟住話中國野會爆炸

我都好似記得係，仲有無張圖

推

kyo都死左
五六年冇上過去

幫推

每日一推

最出名應該係誰是智障同丁丁大冒險定丁丁是個xx

我反而無玩過丁丁大冒險
只係玩過膠洞大膠化

大把依種圖
就咁誰是智障都有十幾廿鳩個版

我都有，不過就係想搵返聰明仔大冒險
回憶黎

keep住推